- hacer gestor de llaves sandbox y production
- que la configuración de la aplicación cambie si es sandbox o production
- hacer con header Bearer token request()->bearerToken()
- crear api_credentials con un nombre, llave prod y sandbox
- se identifica api_credential y se setea la configuración basada en si es llave prod o sandbox
- una api_credential puede tener varias llaves.
    - una prod sk_live_
    - una sandbox sk_test_
